711 印花換碟仲有邊間分店有

ching 有冇見到邊區邊間分店仲有得換

碟唔係周圍都有?杯就間間都無哂

杯真係無？
我問左幾間711 可否俾 display 我佢地都唔肯